{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_015869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-26",
        "domain": "자연관광",
        "title": "증도 왕바위선착장 / 증도 왕바위여객선터미널"
    },
    "text": "甑島王岩船着場 / 甑島王岩旅客船ターミナル (증도 왕바위선착장 / 증도 왕바위여객선터미널)\\n\nチョンラナムド・シナングン・チュンド綿 地図証道路 1997\\n\n甑島王岩船着場は、甑島の南端に位置し、慈恩島を往来する客船に利用されます。1日には4便が運航され、香港高校の船着場まで往復します。その上、車両も船に積み込むことができます。この場所は以前、新安甑島と慈恩島の行き来の中心地としての役割を果たしてきました。最近では慈恩島の需要が増え、車を利用しても道路を利用すると2時間ほどかかってしまいますが、スローシティ号を利用すればたったの15分で慈恩島に到着することができます。しかも、大人の料金はわずか1,000ウォンで、車は2,000ウォンです。したがって、甑島と慈恩島、岩泰島を組み合わせて旅行する場合、時間と費用の面で最も効率的なルートといえます。また、ここは日の出と夕焼けを同時に楽しむことができる名所でもあり、素晴らしい海の景色を堪能することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "甑島王岩船着場はどこに位置していますか？",
            "answer": "甑島王岩船着場は甑島の南端に位置しています。"
        },
        {
            "question": "甑島王岩船着場を利用する客船はどこへ往復しますか？",
            "answer": "甑島王岩船着場を利用する客船は香港高校の船着場まで往復します。"
        },
        {
            "question": "客船は1日に何便運航されますか？",
            "answer": "客船は1日に4便運航されます。"
        },
        {
            "question": "甑島王岩船着場では車両も船に積み込むことができますか？",
            "answer": "はい、甑島王岩船着場では車両も船に積み込むことができます。"
        },
        {
            "question": "甑島王岩船着場は以前どのような役割を果たしていましたか？",
            "answer": "甑島王岩船着場は以前、新安甑島と慈恩島の行き来の中心地としての役割を果たしていました。"
        },
        {
            "question": "スローシティ号を利用すると慈恩島までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "スローシティ号を利用すると慈恩島までの所要時間はたったの15分です。"
        },
        {
            "question": "甑島王岩船着場から慈恩島までの大人の料金はいくらですか？",
            "answer": "甑島王岩船着場から慈恩島までの大人の料金は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "甑島王岩船着場から慈恩島までの車の料金はいくらですか？",
            "answer": "甑島王岩船着場から慈恩島までの車の料金は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "甑島と慈恩島、岩泰島を組み合わせて旅行する場合、最も効率的なルートは何ですか？",
            "answer": "甑島と慈恩島、岩泰島を組み合わせて旅行する場合、甑島王岩船着場を利用するのが時間と費用の面で最も効率的なルートです。"
        },
        {
            "question": "甑島王岩船着場からはどのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "甑島王岩船着場からは日の出と夕焼けを同時に楽しむことができる素晴らしい海の景色を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 453
    }
}